論敗家，皇馬球星是專家

說起空門不進，你最先會想起哪位球星？相信在今天過後，巴爾（G.Bale）的名字也會時常被人們所提起。在這場皇馬同韋斯卡的比賽中，巴爾接到隊友傳中，面對空門，卻在門前1米處放了高射炮。

這一幕出現在比賽的第70分鐘，奧迪里奧蘇拿（A.Odriozola）右路順下，接到傳球之後送出傳中，門前包抄的巴爾此時身旁無人能夠干擾到他的射門，門將也在封堵球門近角，將大半球門都漏給了巴爾。也許是傳球的線路稍微有些靠近球門，這令到巴爾在射門時沒有吃正部位，面對大半空門的他，就這樣在距離球門大約1、2米的地方，放了一腳高射炮。

相關新聞：巴爾再令人徹底失望！西媒呼籲皇馬賣他

這樣的機會卻白白浪費，很多球迷都感到十分驚訝。被驚到的還有場邊的施丹（Z.Zidane），看到這一幕之後施丹面無表情地轉過身去，腳下似乎有些踉蹌，嘴裡似乎還說著一句什麼。

在賽後《馬卡報》的球迷投票中，巴爾位列最後一位，並略帶戲謔的表示：「巴爾確實是班拿貝的常客，但這一次他又短路了，並得到了球迷的噓聲。」